# team5
# 動作確認　安藤
# 動作確認　八木
# 動作確認 磯塚

# 開発環境

### Node.jsのインストール
参照：https://nodejs.org/ja/

### npmのインストール
```
sudo npm install -g npm
```

### express generatorのインストール
```
npm install -g express-generator
```

### http://localhost:3000/に表示
```
npm start
```
### コメント機能pullしたらこれやってください
```
npx sequelize-cli db:migrate
```

### heroku pushの流れ
```
heroku login
heroku git:remote -a ecosiru
git add .
git commit -m '任意のコメント'
git push heroku main
```

### heroku pushの流れ
```
heroku logs -t
